Big 4 撚入1入黎

啲人去哂邊？
無啦啦開head count 係咁請人

而加又有開咩？

a1 headcount or experienced hire ？

睇路啦，peak先黎急住請，你懂的

pwc 好似癲左咁狂請

same

請唔請fg?
之前報pwc tax 仲係under review
Send email同hr報 想佢consider我去audit
未有回覆
想知點聯絡到hr

LinkedIn 大把位

多客

介唔介意講多啲？好似NN哥咁唔俾人走？

咪又係一車車咁入